和理非，文宣入黎：自己錯，冷處理；對面錯，煲大佢！

要賤過政府記者會

我地文宣好正義
必要時要係政府學幾招

想像自己係政府公關部就明

要佔盡道德高地

黑警！！！文宣進場！！！

點都賤唔過黑警